林則徐如果係70年代復活會點？

鯉魚門銷煙

清朝官係香港銷煙?
銷售香煙就得

拎明朝既劍斬清朝既官

好大個官威！

燒報紙